大家點keep舊相？

大家咁多年影既十萬幾張相係點保存
就咁放係電腦？ 另外用USB? 買Google/ Dropbox空位？
愈影愈多相，醜既靚既任何野都想保留 但自從前排一直保存相既主機hand過一次就好淆底

買EXTERNAL HDD同DROPBOX
加埋電腦有三個COPY
佢地太重要，唔想唔見

回憶在腦海已經足夠

買左hard disc

學校送左one drive,所以自己就用one drive + external HDD+本身電腦HDD,
3度backup就好安全

另外google 相片(高質素: 1600萬像素&1080P片) 係免費無限的, 你可以唸唸

用NAS

Qnap
Google photos
external HDD

三個backups

腦

Google photo

Google Photo
外置harddisk
永遠唔del 嘢，爆咗容量就買個新hdd
大學無限google drive

睇黎我都要買個external HDD
有冇推介以及價錢

資源回收筒